今晚元朗大家都好嬲，下一訴求CUT！丁！權！

嬲L到爆炸，同我推爆佢！

推

推呀

元朗白衫個班開始帶緊頭盔寫緊劇本

push

屌你老母負乜L野評

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

依家班鄉下佬幫完林鄭做野
仲點會CUT

推！ 撥亂反正
收丁屋

上訴左n 次啦

政府做緊
等上終審再人大釋法
所以班人Condom黎

林奠夠話保黑警，你係咪唔屌黑警，唔使成立獨立調查委員會呀

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊目標
大家要諗諗點拆

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 可否不再以顏色區分？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

岩呀，口號就呢個方向

成個政府打冧佢先啦
Cut丁權治標唔治本

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 反送中，上環元朗，警黑合謀，元朗黑社會助攻亂打市民

真係嬲到有生以來最L 嬲一次

燒祠堂唔驚呀嘛，呢D 就好玩囉

推L爆佢

推呀，唔該